18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 (1)

希望各位巴絲幫下手填，供後人參考

填Offer資料

睇Offer資料

17-18學年 TOP UP SF資料

15-16學年 TOP UP SF資料

14-15學年 TOP UP SF資料

Pish

ching想報咩，速度11月已經收左d人

教大sf health education

有印象你開過po 問

咁你想報咩？

鯨魚，速度

pish

點解冇人填

push

聖誕快樂

速度可以唔洗咁快交錢住
可以去六月左右再報一次
聽師兄講

八大sf top up 除咗貴啲基本上無太大分別
要報就好快啲報
遲啲過幾年就比人cut哂

有冇人報rmit？

感謝分享

俾人cut係因為俾人話用政府資源賺錢
八大sf慢慢會轉型做好似速大咁
似係八大而又唔似八大
左右都唔係人

所以咪襯未轉型就好快啲讀
其實最重要都係張cert同八大一樣
hr又唔會識分
就算識分都唔會太介意

Support

未

15-16學年 TOP UP SF 資料

重貼

BU仲係本部紙
不過睇得出係sf prog

所以升學途徑比想像中多
東家唔着打西家

HKU個啲要求同jupas個類掛勾
edU就真係算啦

有無個d課程睇下？
thx 各位巴打

見左EDUHK Greater China Studies
Admission話最快三月先會出offer

Gap yr報多次GCS 💪🏻💪🏻

除咗商科之外好似其他都睇唔到喎
都係 bsc ba grad

Non jupas都未玩完
咁快報top up做乜鳩

做好準備

Edu唔係in完之後1個月就有offer咩
我12月尾in GCS後，個professor講嘅
其實我想知GCS有咩讀，真心

有無人知EDU health Education 嘅野
例如，洗唔洗interview, GPA要幾多
我想入呢個多啲

呢科做後備好啦
除非你讀嗰科hd asso係升唔到其他八大degree 才好入呢科

我就係例子了
所以我會讀EDU health education

你GPA幾多入左？🤔有冇interview 架？

讀成點？我係讀psy，唔知收唔收
大約幾時有offer架

讀商科報得唔得，gpa過3

lm

Push

雖然讀兩年要比成廿萬
但都叫可以完八大夢

去八大讀taught master 囉😂

yr1 IVE仔留名
準備下年報痕管

SF EDU health education 係有hon
所以報八大taught master 應該無太大問題

要唔要同mark低邊d冇hon 警告其他ching

非八大 大把

係

咁早留名

想問Bu top up難唔難入 ，同埋張沙紙會唔會印cie?

你地嘅data對我地嚟講好重要

幫手pish

final已考
聞到炒炒地嘅味道
痕大離我不遠了

不會，但唔好入！超級學店
如果係非BU副學士，要你補科（另外比錢）

因為我想讀media, 除咗bu好似無咩選擇

想入地理嗰科
入左我估補科補死我
我係psy人🤦🏻‍♂️

其實想問好耐
你係想打push定係有心打pish?

工程design都唔得

To be eligible for admission, applicants should:
have obtained a Higher Diploma in health/health-related disciplines or equivalent; or
be serving teachers in kindergartens, primary, secondary or special schools; or registered social workers; or
have obtained a Certificate in Education or Certificate of the Teachers of Children with Special Educational Needs, degree or post-graduate diploma in education, or degree or diploma in social work or equivalent; and
be fluent in both written and spoken English.

EDU講嘅

有冇人知痕管派左first round offer 未
同埋呢，我最近check 個acct. 發現啲文件死哂
registry 覆我話唔係得我一個係咁
我想問有冇同路人同埋會唔會延遲 沙 申請o架

利申：system 開嘅第二日已經交齊文件同俾左$

好彩未交application
等出埋Sem3先去馬

有冇ching幫下上面兩位

幫推

即係呢啲課佢張cerf係本部出？咁有冇cie 個名？[img]圖片網址

無cie個名，係Bu俾你

想報hrm 本地top up
但cgpa得2.5左右
仲入唔入到？
同應該報邊間？

咁edu係咪報多啲越好

Um...感覺上機會率大啲
但都係睇你gpa

速度係咪一定要考ielts先入得？

唔駛

感謝巴打

新會然啱啱入asso?

好迷惘

迷惘+1

信心

GPA 2.7左右 樹仁恆管機會大嗎
諗住搏埋OU同Edu 想喊

Syu 個website 寫asso high dip 2.5 入有錢奬

明德都有Scholarship
有冇巴絲打有意

速大grad到就收

幾低？講下

Space果個？不如做個整合

仲有一個sem 唔知keep唔keep到
狗衝syu

全部都一定得

我上年CGPA 2.9 痕管都唔收我

讀明德悔終生
OU樹痕更稱心

Why?🤔

同Ｌ大同lv

恆管好似2.7定2.8直出offer喎

明德，明愛，珠海就唔好諗啦
唔關degree唔degree事，係張cert無人見過
樹仁有1,2科口碑好似唔錯，不過都係唔好啦 ，整體感覺上同scope,scape差唔外
OU，恆管應該算比較好

speed conditional offer 係 overall gpa 2.5

我個個係complete your associate degree or higher diploma

我之前問人佢話要最後一個sem有2.5 咁可能佢D咗幾科掛

各位真心唔好遲報
上年我就係大老定，4月先開acct. 6月先搞掂哂交哂$
我仲要報yr 2 mgt
原本諗住同女朋友一齊返學
結果等到8月都冇offer.

慘慘

所以我應該冇太早開po

有冇ching 知道speed 點pay?
個debit note number 乜春都冇

check佢俾你個封email

佢封email 淨係叫我send outstanding doc.比佢炸

free of charge, 打電話問過

HKCC親生仔先free of charge ar?

咩人都係，除非接電話個呃我

上年grad cgpa唔過3, 有3個ugc offer同2個八大sf offer, 入黎睇下幫唔幫你地升學問題

design?

no

不過有frd 唔過3讀 design 都有ugc offer

其實有sf係有hall住

讀sf有冇得住

你指邊間?

樹大，恆管

有,得ou係冇

有咩offer, background is wt

cccu asso engine,有 poly,bu同city既ugc offer

突然好多人

Poly 咩科
好想入poly

樹仁傳理senior entry係咪得入year2？
如果係嘅 讀傳理嘅話樹仁定恆管好d

樹大，好似係

巴打介唔介意講下差幾多
因為2.99同2.7都已經差好遠

今年再冇offer 我諗都會幾麻煩

poly city個d有冇得住hall?

知唔知poly design 收幾多gpa

應該揀year1定year3😭😭

紡織爆煲好耐啦喎....
2.8佢自己班HD都未必入得翻
上年全部都收3以上咁濟

報yr3唔係會連埋yr1一齊報咩?

好似係😂希望收我

所以無揀

我冇ate offer呀

No，讀緊poly sf pt degree

大路engine pt mech，唔想乞食

Polyu award

今年無開 好sad

polyu award以後都無架啦
唔好再諗啦

報水泡ugh

好似有三科BBA仲係polyu award

好似已經冇啦
speed 個網都話冇晒

唯一一科BBA都tran左去speed幾年

點解無搞polyu award?知唔知

因為poly su話會搞到僱主以為polyu award係正統大學生, 唔識分speed 出來同ugc出來
要求poly取消
不過歷史嘅嘢唔重要啦, 反正最後嘅結果就係polyu award冇咗

報Scope其實有冇deadline
個fd話有但搵黎搵去都搵唔到

唔算淘汰既
過晒底俾速大

poly hd以engine為主, 同埋hotel man嘅小數
而poly award嘅engine得bse同mechan, hotel man得一科
但係poly award有大部份都係bba/ba
報得poly award好多都唔係hd, 而係hkcc
理論上cut咗對hd影響不大

Poly hd大部分升番上u

其實主要原因係大學要提高排名才cut sf
師生比例
博士教師同課程比例
都係計分重要一環
佢哋而言排名>錢
何況錢可以在開asso賺

八大SF就快絕跡
要報就好報
報part time都好過冇

啱啱出左成績 cgpa有2.8 想報hrm本地top up
係咪都係速度同鯨魚最好
仲有冇咩高見？

Shek mun hkbucie

2.8可以？ dse英文得2 要唔要考ielts個d？

Sem4努力少少睇下拉唔拉到2.9-3.0，2.8唔穏入cie

我interview應該唔會好好

咁速度會唔會穩入多d？定2間都試？

試哂佢，最好ugc都報埋

ugc應該唔得啦

速度出速度cert
bu出bu cert
點都係報bu先

我以前2.89除三大全部都報，都有3個ugc offer，唔好咁快睇死自己唔得，比多少少姐，食少一兩次放題都係度啦，入息個到我都唔太清楚

巴打讀乜嘢科? 有乜嘢offer咁勁

non mean係人都借到
只要搵你老豆老母簽名就得
反而入息先煩

Engine 仔，乞食engine offer

但係我想讀商科 應該難d？
其實我完全冇諗過讀唔讀到大學
讀完asso我已經覺得好攰啦唔想再讀書

收到 安心左d 唔該曬

真心求問各位知唔知痕管幾時岀offer？
我等到依家都仲未有好辛苦呀

bu報咩

Part time?

Full time

求答

同問

之後仲有冇得報？

唔知，但正常都係收夠就算啦

CGPA得2.9幾，玩完了

我想問edu interview 完左之後幾時有offer
12月in完就好不安，網上一直係Submitted
好驚

Speed pt mech得2.3會唔會收 已經開始操佢啲數

你估仲係PolyU award 咩

都大把人爭啦

我有上年2.8入咗去但好似變咗engine degree

個個prog唔係jupas 架咩

Non ju都有，我個朋友non ju入

小弟想問下如果sf讀完果4年想讀多兩年碩士有無咩要求？定係要睇返唔同學校 唔該哂

好,唔該巴打

求各位巴打指點
現諗住報ou互聯網科技，city scope BIT同VTC shape IT
知道gpa得2.5 poly top up已經冇希望所以冇報

想問如果排嘅話ou>scope>shape 正確嗎？仲有冇其他升學出路選擇？
sorry for 1999

利申: IVE IT HD畢業 gpa得2.5 ,有年半電訊商noc center工作經驗

Speed都有機，ou忟少少

有冇speed

ou soc sci 3.0cgpa穩唔穩？

Bucie la

BU CIE收幾多GPA
我想報psy and 讀地理嗰科
只可以報一科？

可以報幾多科都得,逐科計錢,但係要留意翻要一次過報晒你想報嘅program,變咗例如你決定報兩科就要一次過俾700(local 350一科),所以要諗清楚

多數科gpa既mean都3左右,呢兩科穩入嘅話最好過3 不過2.7樓上都可以搏下

如果 integrated Communication Management 呢？
唔該你

ICM都係過3先穩入最好有3.1up啦 聽聞有啲人入去嗰陣都幾高分
其實第一頁有數據可以參考

自 btw 感謝
依家唯有等下

報晒先喇
我建議BU CIE > OU> 樹大

Lem依啲科偏向收番engine仔，你讀business其實起碼3.4先入到，巴打介唔介意講下你gpa，比我容易啲比到意見你

想問下cgpa 3.5 up洗唔洗報定top up做好兩手準備？

樹大過2.7有scholarship

Cie一定係first choice

咁我會覺得Bu呢個名好聽過OU同樹大先(我自己覺得)

一個八大一個非八大 大

surveying background le? 報poly broad discipline construction and environment 係咪無咩機?

CIE係八大？未聽過

Cgpa ~3.3
考緊Ielts
可能會有6.5
諗緊今年無ugc應該讀邊間self-fin /top up 好
定直接出黎做野不今apply 正苦工算？

利申：gap year student

Bu cert

巴打你唔講gpa幫唔到你架，講個around都可以

有無tg ?唔想係度講

我個人覺得就算點都好都要刷返個degree 返黎
始終於依家好多工都仲要degree 學歷先in 到

利申：都係gap yr student 共勉之

你cgpa幾多

睇見你地班 偽大學生真慘
比咁多錢 讀非專科
搵得$12k
仲慘過中學畢業出黎做野
人地已經有幾年經驗
職都升埋
你地先岩岩出黎做文員仔
唔好累後人 樓主應該叫人唔好讀
留返十幾萬 炒股投資比老母仲好

想問下已經報左non Jupas , Poly/City果啲係會自動consider埋sf offer俾我 定要再另外報另外俾過錢？

Poly 唔等於speed
City 唔等於scope
Okay?

Top up話就話讀完個名叫 “degree”
但實際個認受性比hd/asso高幾多？

3.0,3.1通常入到都係因為有ielts有7.0以上或者dse成績好又或者interview好好先入到，不過我都建議你報ugc，博下啲水泡科，例如city im等等，city你可以任報，最好報哂同business related既科，博一博，之後報埋bucie打底，咁就萬無一失

late application la bor

巴打我tg

3.0希望有top up offer

Cie?

sor
其實我唔係好清楚bu cie
佢係屬於self fin定係top up？出到離張cert同bu一樣？認受性同ou相比如何？
同埋洗唔洗IELTS？唔該哂！

Scanner啦 咁我話遲你係咪唔報 快d報左先啦 不過你2.8 唔太穩入hrm sem 4爆唔爆到上3.0？

問政府借

兩樣都係。張cert係一樣。
但大公司睇degree title就知你係自資top up。
英文無3就最好有

讀緊cuscs啲濕9科 gpa得2.9 入唔入到edu個ls sf

真心再推 睇下有冇人知上年痕管大約咩事候派offer
再等唔到我可能send email 過去問下

即刻郁啦仲等

巴打hi

Hi巴打

認受性cie好d定ou好d？

之前已經打電話過去教務問幾時派offer
佢覆我話要等商學嗰面決定
睇黎今次要直接打去商學部嗰邊問

其實係BU cert
咁你覺得bu好啲定ou

ou係咪 gpa2.5以上即收？英文無3係咪唔洗考IELTS？社科

Gap year, CGPA >2.7, 想報同media, adv 有關嘅prog.
Ou, City, poly, 有無機？
CIE 都會報...

想報OU商科 cgpa 2.5夠唔夠

再低啲都冇所謂

Poly hd yr2 sem 1
Gpa 2.83
Wgpa 2.81
就算sem2 chur爆係咪都冇機

其實BU咁樣開sf
咁咪變相貶低自己本部學生

樓上唔係話睇degree個title係分到ugc定self fin咩？

咩hd ar btw istl 唔係business 科咩

Ou yr2有

Shipping

HD 係media 科入唔到yr3？
有相關工作經驗
其他UGC 係咪無機會

2.87 想報OU PSYCHO 有冇機 ？

而家全部大學報名gpa 都係打4 做底分

有冇人諗住poly sec choice 揀 fin tech?

2.8/4 edu有冇可能

2.6或者2.7 恆管樹仁收唔收 定係讀speed算

maybe Yr2?

speed係咪未截

問下各位清 我想問揀ou或者樹仁係咪好過揀恆管 商科既話

HD讀eng，有無得讀OU 商科？低gpa

好似有summer bridging course

係咪有去in都有offer?黎緊in

想問樹仁係咪入yr2冇yr3入？

2.7 樹仁恒管ou都入硬
Edu sf都有機嘅

去in個時咪要帶transcript 我就咁print上網睇個個transcript得唔得 我買唔切
同埋後補reference letter得唔我 個啊sir未寫好
利申：i大

好似恆管好過樹仁 話哂都叫商業學院 同ou比就真係唔肯定

cgpa2.76 報咗bu 同city pr同media兩間各兩科
依㗎好驚interview offer都無

其實都睇咩科。
但我就覺無分別

Cgpa 2.54 cie有冇機

Cie好似二尾三頭

唔值啦
學費咁貴又冇三皮又石門上堂
仲要個title唔同唔係完全洗到底
依加有果三皮分分鐘讀自資院校仲平過ugc

Ive hd升CIE sf degree 要幾多gpa
仲諗緊報唔報

冇 自己人傳理都收3

你地I大連literature review 都唔知係咩

多謝巴打鼓勵
共勉
其實我都無諗咁多
至少今年壓力無咁大

我都覺得degree 呢張入場卷好重要
就係諗緊在職先再進修定依家搵間讀完就算

見識過樹大人既質素
不了

所以我都係傾向ou算數..

你要講讀咩科人哋先幫到你

EDU 咁耐都冇消息

我都好驚
你係咪GCS

依家大家都係努力搵錢入去慢慢燒算啦

唔洗驚，2月頭先派interview

巴打想問下你Poly LEM報既時候大概幾月同埋個陣cgpa都係2.89？
如果讀緊HD aviation 當唔當related科
sem2 cgpa得3.05 等緊出sem3

health education

咁health education 幾時派 offer

想問cie係咪應該而家報定
想等ugc n手飯，驚cie會好快出offer要交留位費

CGPA得2.9 如果靠sem4 拉翻上3
Ugc仲有無機

另外見cie報名個page寫既科無acct
Acct要另外個page報名
兩個其實有無唔同？

唔好意思咁多問題
(前途一片迷茫中 )

驚cie會好快出offer要交留位費

一定 佢不嬲靠食幾萬蚊劉偉費賺錢

offer god

當既，first choice放lem叫穩

你bu asso?

3月至八月

ate 唔係仲好d咩

放左LEM first choice
聽人講LEM重logistics方面多啲
本身對logistics大興趣啲

有排等

點睇poly speed health studies
好唔好讀同有冇用

Poly ugc science科 vs speed surveying，兩個都係讀2年
大家會點揀？
一個讀完乞乞地食
一個讀完未必乞食，搵到兩餐但就concren speed個名

個人認為speed
遲啲master part time 洗底

我身邊d人話讀左ugc先，grad左搵surveying trainee工入行再駁surveying master

同問btw ching poly hd? 入咩science 科，想知邊科水泡易入

入top up post問ugc定top up好

就算top up po 都冇可能話top up—-> ugc degree

非曬命，ugc水泡亦無咩好曬，純粹想拎多d意見
識唔少人唔要ugc水泡走去讀自資專科 好頭痕

Sf啦，你估讀完science入到surveying行咩，係都請讀surveying先啦

你係asso 讀緊surveying?

咁驚 topup都無？？？

想問下恒管個其他相關資料一欄有冇用
有冇人知要點打
利申以前報過但唔記得點打

去過一個交流團
樹大人做呀頭
成個Planning完全兩頭唔到岸
行事講野9到一個點
夜晚坐車唱歌嘈到個司機叫佢地細聲啲
勿相認

poly housing management今日打黎問我做咩唔去面試 其實我本身讀engine出身 呢個choice都係求其塞

Ive se hd cgpa3.08
可以有邊間topup簡
個分唔上唔落 搞到個人心都煩

Poly 定bu topup好

啲人以為cie出bu cert人地就唔識分
事實就係......你地讀完就知

Cityu media or TVB conditional offer出3.4

講下點解

有無巴打知OU senior year intake洗唔洗or幾時面試

cc商科 cgpa3.3 同ielts 6 應該報邊科同埋邊間好？
諗緊報唔報嶺南

如果親生仔一定收

shitty survey?

唔係

唔係surveying 都入到speed 好公厠bor gum

讀商科嘅話
恆管 cie speed點排？

恒管/Speed>cie

Speed>cie ?
Cie張cert bu出唔係應該好啲

又如何
個學位title睇得出係sf

Ive cgpa 商科得2.79
如果想報cie 傳理 應該等成績出左升返上去 定係依家報定先？

咪fake人
Sf嚟講一定係cie/edu>其他sf

仲吹奏EdU sf
尤其是通識就等乞食

其實我好驚，space仲未出GPA
好驚因爲咁樣所以唔俾interview

其實就算係比人睇得出係八大sf at least 佢都受八大認證授銜 點都比非八大好

啱啊
只係講個degree本身既質素的話
Speed=scope=shape=公認垃圾top up
BU EdU SYU OU sf屌打你啦
搵工另一回事

BU OU當你講得通
EdU sf仲有人吹奏真係睇唔透
樹大就真係算啦好嗎
Btw速大同scope同shape比好似唔係咁對路
scope同shape都係外國學位好嗎
雖然速大都係幫唔落

ou Bachelor of International Hospitality and Attractions Management with Honours
定係
speed award Bachelor of Arts (Honours) in Hospitality Management好？

求意見

速大？
不過唔知背後仲有冇SHTM做support

OU果個好似新野黎 伏味濃

cie非親生仔好多都要過三

唔係吹奏
乜speed 唔乞食咩？
乜scope 唔乞食咩？
乜恒管樹仁唔乞食咩？
間間都乞㗎喇
只不過係喺入唔到八大ugc嘅時候
仲想讀埋個degree 嘅話
Cie同edu sf的確係最好選擇
上面仲有條友話speed同恒管好過cie
咁樣呃鳩人入恒管同speed都有嘅
事實上
Cie同edu sf = 八大cert
Speed 同恒管= 非八大cert
反正大家都係乞食
要揀一定揀八大cert
Speed就算得 2.5已經入硬
Edu sf 無3.0都未必入到

講到入左八大就唔乞食咁

Cie傳理 收得最高
你睇下第一頁參考資料
全部過3

朋友 2.79入恒管算啦

Cie傳理真係無乜機
不過都建議報哂先
都係一個機會嚟
博下都好
所以最好乜都報下

邊間都係㗎喇
早報實有著數
對於低gpa嘅人嚟
留位費係唔慳得
另外2.9係一定無機
同埋呢一，兩年個分係收高咗
有朋友大概3.1 至 3.2都冇ugc offer
你覺得你sem4可以拉到幾多？
不過都係嗰句
Ugc又好sf又好
點都報咗先
始終都係一個機會
話唔定你sem4爆4呢
另外建議點都報定cie同edu sf做後備

cgpa 2.6 穩入OU商科？

睇date 2.5都有人入到
穩唔穩就唔清楚

呢個gpa應該穩入
不過都建議博下八大ugc

即係ou讀唔過？

Edu sf3頭 穩唔穩 interview都未收到 好驚

EDU sf開始派interview 未

算穩

有無人知

咁佢商科既話呢

一嚟商科同傳理都唔關事喇
二嚟ive都得2.79其實好低
想讀cie就報其他科
傳理應該唔會岀interview 俾你
佢收自己人好似都要過3

小弟應該報咩好

Cie, edu sf, ou, 恒管 , speed , 樹仁

有無人知大約BU SF放interview

edu sf 都要2.9以上啦
報曬尾四個啦

今年year 1
準備報ielts

希望下年搏到lingu
lingu 真係夢寐以求

入唔到都入恒管啦

一樣 lingu我都照殺

就算我GPA爆4都照入lingu
我嶺南我自豪

我而家先cgpa 3.1.....入唔入到都成問題

聽講3.2就穩入

上年入左去啲師姐同我講
基本上過到3 interview證明到你唔係啞就入到

求sem1過3.2

未出上個sem成績
不過cgpa就過硬3.2
利申：i大ba垃圾

我都係
想快啲讀完兩年
係到九成都自修

努力啲啦 可能到時唔係入lingu呢 唔好好似我咁最黎一年先黎認真

有無巴絲收到OU business management interview 求相認

岩岩收到edu個global and hk studies interview, 我想問下依係咪top up黎
同埋佢interview既形式係點有無人知

UGC
新科黎架

佢係UGC，但讀2年
可以講下gpa幾多嗎？
我都有報，但無interview
今年新科黎架

Cgpa 3.5/4 你呢？

我岩岩3.0
無interview 正常

你咩cc 同讀咩科

我space, social sciences

你呢？

有冇想tran既人係度？ sf tran ugc要gpa幾穩？

想問有冇人知poly果科financial tech top up degree上年收幾分

讀緊cccu 社科，CGPA2.84 , sem4 爆盡拉個3番黎，。 入UGC會唔會有機？？？？已經報左Edu hk study 同 self fin,同埋OU
ielts 得5.5

你sem 4爆4拉返都先得3.13
但入ugc嘅話無3.2都無乜機
當你sem 4好努力考到3.5
拉返就係3.03
應該穩入sf

求offer

Ou>樹仁

爆4都照入lingu

有冇人報嶺南蘇蘇Science 出咗email要揀科

+1

收到

你gpa幾

>3.5

cie去恒大 好唔好
去嘅要幾分

點解

應該不外乎個錢字

新傳
恆管好定係樹仁好?

想過ulife 值唔值

cgpa 2.88有無機入edu gcs?

有
朋友低你少少offer
不過係year one
Year 3唔洗諗

我連interview都未有

點算 痕管到依家都未派offer
睇黎要報定OU

幾多GPA

Ou>恒管

邊有咁快派offer

報哂ling edu cie 全部無回音

咩gpa?
未放姐應該

CGPA得2 系咪得THI同埋shape呢啲野揀 SEM3未出result 有好多升學問題想問 有冇巴打可以telegram解答下比我聽

求幫助

得2

係 考得好差 sem3出黎結果有信心會有3 但我都知道拉唔到好多 只求有咩出路..只求各巴打比少少意見

你邊間cc？
咩科？
啱啱好2？

你咩CC啊？有無諗過重讀

Thei真心不了

我認我係垃圾 唉 掛住玩 而家後悔都要面對 重讀又浪費時間 只係想有得讀就讀上去 只係睇下仲有咩選擇 IVE仔 商科

可以考慮下外國大學top up ，不過係香港讀遙距個啲

你應該只係讀緊第二個sem?
不如襯早retake
反正都係哂1年

好的 唔該哂

讀緊sem4了

咁而家cgpa係幾多先？

我諗你真係無咩選擇
努力啲追上2.6以上
搏埋ou,speed,恒管,樹仁

cie邊咁快 唔係好耐之前先開始有得報
利申cie親生仔

點解我只係報ghs
有冇人知interview係唔係只會派一次

夠
準備好啲個interview

Edu interview只派一次？

分兩，三次

姐係2.44 speed啦

認真的
IVE BA真係已經容易
得2嘅話真係要諗下自己適唔適合讀書
我sem1成績未出，我都係咁同自己講。

我自己好清楚上個sem個兩科其實只係用考試skill同操pastpaper先識做曬成份卷。而我估計sem1出嚟GPA應該都幾高下，但係我都好明白我自己咁嘅水平入到U其實都會仆街，所以都迫自己今年考ielts。

IVE個環境其實係會令到你退步，你只能靠自己咋，一齊加油啦

收到 巴打 其實自己都諗左好耐 唉 我就係sem3近到一班勤力既同學先有信心少少會過到3 但係都知道太遲 後悔都冇用 都要面對 多謝你

又係你啊巴打
真的 考ielts就盡早考 到時fail都可以再有時間retake!同埋過6可以claim錢(ST係 唔知你個間 ）
利申：今個月先考聽日出成績 好不安

加油啊 努力爆埋今個sem 共勉之

2.9/4.3

有得揀我都係想入痕管

edu health education 有巴打想讀咩？
pm我可以

cgpa 2.6入唔入到OU

入到 maybe遲d派offer u

點睇呢科

穩入ou，恒管
不過ou>恒管

岩岩我收到恒管offer了

巴打報咩科？有無in過

Bba accounting 今個星期岩岩先in完
利申：絲

介唔介意講cgpa幾多

Fuck 失策
今日去完lingu個hall先知lingu asso都可以住hall
早知唔入ive啦

幾號submit報

其實低到痴左線得3.1.....
但未出上個sem gpa
唔好屌我垃圾 yr1冇心機讀咋
其實覺得如果唔係太差恒管都會收....佢比我個 offer cgpa係2.8....應該個個都一樣

我個時差唔多dead先考錢 十二月尾交

我一月先交
咁應該二月先有interview
BTW interview問啲咩

health education派咗first round?

好簡單 佢分兩part 第1 part用英文介紹自己 因為我而家係讀ba冇major 佢就問我突然轉讀accounting有冇信心 又問我internship學到咩
第2 part就用廣東話問 但唔記得左問咩 都係關於學科上嘅野
唔好咁擔心啦 實有interview嘅 不過我想要ugc多啲但ielts衰左要再考

2.79
加一年 related work experience

仲可以簡咩

已有speed offer

我女朋友係入面讀

我十一月就交左錢
到依家連in 都冇得in
會唔會因為gap yr 所以咁

上年edu咩人都派interview ，之後再睇interview 情況派offer，通常2.7cgpa conditional offer會比啲唔過3但interview ok既人，3.0cgpa conditional offer係比過3既人，同埋唔過3既係冇得credit transfer

你咩科啊？

Marketing

apply 左yr3

點解冇interview 不如你試下email或者打去問下啦 搏下麻

edu ugc都咁低？

Lingu 同edu係咪未有in

有無人知edu gcs 有interview未?

我兩個禮拜前已經直情打電話去問
嗰陣registry 就話要等business 嗰面搞
我打去business 嗰面又話冇派offer 嘅時間表
然後叫我問返registry

Interview 極好先可以唔過3而有offer

同埋預咗唔會食到頭啖飯

照計差唔多出interview

未搞好個ielts 好驚lingu都n手飯

向好過方面諗 可能in完一個major先到下一個major 唔好擔心 拜下interview god

Edu派左interview喇 求佢會再派 interview god

有無人知edu gcs 派咗interview未?

Edu唔睇ielts，佢grad要你ielts6.5

分幾次派
你咩gpa啊

2.88 係咪要等下幾輪?

我12月in左，但未有offer
派左未

想知有冇派？

屌你老尾 edu垃圾學院扮哂大春代

係呀

下，派左？
幾時會再派
我無，好傷心

放心喇
實派到你
不過有機會要你讀year one

無offerrrrrrrrr

知唔知GCS 幾時會派offer
Health education 幾時再派

唔緊要啦
讀完出黎都係俾人一張PGDE KO
有意義咩

好驚edu都唔收我 我知3.2好差 比我in下啦 ghs 又好 self fin都好啦

health education.....
係咪無希望？

我都未有offer
我意思係想知派咗未

edu同lingu正式成為非八大

巴打意思係dse無3入果陣唔洗ielts，但grad要有6.5先比grad？

Bu sf 無咪都會睇ielts?
(得5.5...)
Cgpa得2.9 仲報唔報poly ugc好

Edu 仲有一堆sf 才可以在這個group討論

如果報ou嘅話gpa 2.88報senior entry定year1 entry好?

屌 ou重year one 人地21歳任報架

Edu 可唔可以同時報ugc sf

可以 有錢就得

可以

驚啊我
希望未派喇，因為space未出gpa

佢好似講明要英文有3/ielts6會考慮機會大啲

自己人收2.4

係

同埋冇3.0 係冇credit transfer仲有ugc係優先去申請hall

同學之間質素參差，讀既野我認為易入手既。

thx 社科3.1有無機
報左新開果個program

In得好一定有,in得差就好微機

請問cgpa2.67 讀唔讀倒ou hospitality ？

恆管工商管理 year 3最低收幾多gpa?

2.5

應該得

好猶豫讀有honours 定無honours 既科

以我所知
老閪都揀有hon

Ou都要由year one 讀起
我寧願讀speed

有d 想讀hospitality 但無hon, 宜家都唔知點算好

新傳
恒管好定樹仁好
收幾多cgpa ?

Edu health education pt在邊到上堂？
大埔定其他地方

點睇edu human & organizational development好似無乜人講過

冇😂

Offer god

求health education offer

想問細電 engine有咩冇咁乞嘅Top up讀
利申： cccu engine GPA 2.8

Um...Speed啲科？好似OU好啲

OU好似得CS

你覺得呢科點？
你有無興趣？

CS我不嬲都有興趣，但驚要Year 1讀起

Edu sf swt la

Swt係咩

推

Offer God

Science and web technology

1）後者2）唔知，三月你去試下

求問大家有冇人收到痕管 mtk offer
利申：未收到

Edu offer god

俾左一千報名 咩都無得in

Edu offer
有offer就食素一年

咁誇張

真心好想入

OU出左interview~

GPA2.9 預咗入唔到ugc
咁仲應唔應該報poly好
求意見

IVE BA科 今個SEM出埋成績應該有3.2-3.4
應該報咩

再推

Ling U >BUCIE >樹痕鯨 >space speed >shape/Thei

都可以試吓報poly bu

LING U 咩科好 TOP UP /SF 黎?
POLY都有報 BU有咩水泡科( UGC) ?

咩科

Ugc 黎

Global marketing

我報左psy

琴日去in左mangement

Cie 悶到仆街 慘過中學

有得讀好過冇

問左乜

有冇咩介紹 好迷茫

Group in, 好hea, 首先中文小組討論 , 跟住問你畢業後打算做邊行，最後抽卡，卡上面有個英文字，根據粒字聯想到啲咩就用英文up 2分鐘

自己揾啦

Gdp =?

offer god
我唔想再返工啦 俾我返學啦

Cgpa 3.24

點睇Hkcc sw hd

Wrong post

好高

跪求offer god 顯靈呀

3.24報ou

Ou出interview
仲未報

正野

知唔知edu sf sport science出interview未

未出

知唔知大約幾時會出? 見edu好多其他科都出左interview
好驚無
cgpa3.3

真識玩

驚無u收，所以報定打個底姐

有無人收到CIE psy interview
我2月7號

我太空
我連sem3成績都未出
但有interview

3點幾
你都有報？

入左ou幾年 有咩問題都可以問我

唔直收先in 通常2.幾直出offer

我都有報social policy and 嗰科叫咩environment 嗰個
你呢

未，放心

想問gpa 計邊幾個sem ?sem 4 d 人話唔重要？

係睇offer炸喎

有冇巴打知ou中文研究 筆試同面試係考咩 好驚，完全搵唔到資料

巴打收到interview?

係，但係毫無頭緒

唔洗擔心，ou hea in

ou Bachelor of International Hospitality and Attractions Management with Honours點睇？

\|/

希望係

ou中文會收幾分？

cgpa>=2.7有得免費讀

報名費全免

仲有得享受kong u生活

in明德we trust

學生可獲頒港大學業成績表

高過2.7 免費讀
高過2.3 減一半
痴撚線

已經過晒

有無巴絲報左EDU SF?

我

諗都咪諗呀

Edu sf幾時派interview

都冇資料睇嘅

痴左

巴打報左咩科？

Health education
你呢

通識教育同人類與組織發展榮譽
好擔心驚連面試都無

CGPA過3，health education 收唔收？
好驚啊

報埋我嗰科
不用interview

一月之期已過
睇黎真係冇派first round offer 俾我

Sad

但係無讀過相關既科都得？
巴打知唔知仲有邊科係唔洗in?

你讀咩又唔講

讀緊公關廣告HD

極少不用in

試吓Bucie 傳理或其他 不過要in

CIE 傳理報左啦 叫完我補資料後無晒聲氣

想問恒管marketing有conditional offer cgpa要過3
過唔到佢會唔會都收 拉埋sem4 最盡都係得2.8x

恒管都要過3
唔係掛
過3仲報恒管咩
同埋讀恒管不如讀ou
另外可以試edu sf同cie

cgpa 2.84報左poly award 嘅design top-up
我知機會好微
仍存一絲不死的心

真心絲打有marketing offer ？
要過3？

如果文科cgpa得3.1，咁樣bu,lingu,city,edu同poly會唔會有機會?

同埋，其實 poly ugc top up張cert係咪同poly ugc張cert一樣?

Bachelor of Business Administration in Human Resource Management
Bachelor of Business Administration with Honours in Global Marketing and Supply Chain Management
Bachelor of Business Administration with Honours in Global Business and Marketing
Bachelor of Business Administration with Honours in Business Management
依幾科點睇

poly top up係同poly一樣，至於文科3.1最大機會入返edu/lingu

唔該爸打
但bu or city會唔會有interview機會?

巴*

我都係2.8 你咁高？

我過3但eng lv2有冇機Cie

我好早已經收到 要過3

點解會出3俾我呀

一定有
Sf top up唔會理

見佢要ielts6

會唔會marketing多人？我account

Push ,好想有人答我有面試機會

其實in中文系會唔會有英文自我介紹？

咁我答你
一定有機會嫁

有冇人知cityu ee 三科收分
問左好耐都冇人知

有無巴打知edu 通識出左offer未？

唔係掛 我只求有書讀啫
駛唔駛咁玩我
有冇人知上年恒管都係 conditional offer 岀3？

明德

明德？ 不了

我都想知

免費比咩都好
特別係top up黎講我覺得邊間冇分別

On 9

爸打們我cgpa2.67
商科撚，可以讀到d咩
本身諗住試下報speed 或者ou
但fd話商科ou唔太好，仲有d咩好出路

希望爸打們可以比少少意見
萬分感謝

Thei/恆管

VTC 不了
咁既話巴打不如恒管算

Ou>恒管or speed

Ou d course 讀1年 但好似好伏 d人話易入難出

3.3 報Cie and edu 既sf 掂唔掂

算高啦依個成績報sf

做難市 2.幾啲同學讀咩好

首頁d record 好多都過3.1-3.3

好希望有EDU同CIE offer
Offer god
或者比個機會我面試都好

商科恒管>OU啦

想問下有冇人知Polyu overseas award嗰三個top up政府認唔認

16年hd grad左 想一路返工一路pt讀
上網又search唔到類似嘅資料
如果我去錯地方問嘅話聲我知

Cie報左3科傳理同Marketing
Edu報左2科UGC同SF通識同人類組織發展

6科都未有面試？

未有 一科都無 但已有同學收到cie interview

幫朋友問
Cgpa 2.16 想報ou marketing 有無機

順便幫自己拜poly top up offer god

2.16真係好撚低
應該無機

點讀到2.16

唔知 不過我都唔係好好 得2.8幾
無資格笑任何人

你報嘅係poly ugc top up ?

點解之前in完edu嘅GCS無聲氣
星期三in BUCIE psychology
好驚
有無人一齊？
求offer

咩gpa?

3.1
知道無機會

巴打幾時in?

有冇人有印象上年恆管幾時派second round offer

In咩
Edu GCS 係上年12月27
BU CIE psychology 就2月7，呢個星期三
好驚

多數收
不過未派到你姐
等下喇

你講BU 定EDU
姐係EDu GCs一早派左？

樓上啲gpa過3.2既就留翻啲sf俾我地啦

Edu 而家先報會唔會太遲
猶豫咗好耐

3.3x 商科
想問下各位
無ugc 讀係咪 bu cie 係算中好
希望有書讀

係 或者報edu sf

幾時先派到interview 比我
Interview God
Offer God

想問Edu SF GCS interview 會問到D咩？ 啱接到電話話14號要去in

講edu
派咗未就唔知
但3.1都有機入
所以唔洗驚
同埋派offer都分好多輪派
等下喇

巴打gpa幾多?

CGPA 2.84咋 ，喺唔喺冇機入？

恆管la

我啱啱都收到gcs interview 有無巴絲知會唔啲咩?

3.24 讀bus 收唔到係咪正常

報Sf嚟講3.24高
未派到你姐
佢intevrview都分好多輪

Poly engineering physics 入到

Speed11月見完冇比錢 ，係咪可以後交就得？
同埋SYU傳理入唔入得過？

恆管定樹仁新聞好？

有科top up都係好似叫engineering physics 專比你地啲poly hd仔入

岩岩終於收到教大GCS 電話

教大幾時派其他科interview
等得好苦

派interview la 教大

究竟有冇IVE仔入過lingu
淨係知道入過edu,speed,cie,hsmc

有無人知global&hk study仲會唔會派interview

通常要打去Deapartment度問

2948 7373

Bu ust poly都聽過
不過下星期先出 都唔知派晒interview未

終於收到一個interview 雖然係HSMC都好過無

HSMC

要開定新po 嗎？

有冇人可以睇睇我呢case?

1.因為我tran左programme, 呢家cgpa淨係計year2個4科,但我得3.1. 然而,我上年cgpa 係3.33.理論上,3個sem拉埋應該有3.22 .我呢家想寫封求請信比d u 叫佢地唔好淨係睇今個sem我讀個4科,叫佢地睇睇我上個sem 的表現(我會 send 埋我間asso點計cgpa的表去,以求1個interview).你地覺得大學會唔會理我?

2. 我想問我用sem4拉番高個cgpa(去番3.3以上), city同bu會唔會有n手飯比我(文科)食?

有冇人可以睇睇我呢個case?

1.因為我tran左programme, 呢家cgpa淨係計year2個4科,但我得3.1. 然而,我上年cgpa 係3.33.理論上,3個sem拉埋應該有3.22 .我呢家想寫封求情信比d u 叫佢地唔好淨係睇今個sem我讀個4科,叫佢地睇睇我上個sem 的表現(我會 send 埋我間asso點計cgpa的表去,以求1個interview).你地覺得大學會唔會理我?

2. 我想問我用sem4拉番高個cgpa(去番3.3以上), city同bu會唔會有n手飯比我(文科)食?

Edu self fin 乜野科同商科係有相關？
我怕in到口啞啞
而bu cie應該就會讀番老本行 acct
有位巴打話痕管
痕管好過CIE咩？（相對上）
我知兩間都差唔多
但學費咁貴想考慮清楚

想知2.6係咪Bu/lu都唔撚洗諗
報Year1又會唔會個分低d？

Ou都入唔到啦

希望聽朝會收到EDU同CIE既interview 啦
Interview god
Offer god

巴打玩野咩

Ou有機㗎
報ou, 恒館, speed ,樹仁

OU 2.5 恒管就year 2入

巴打請問你報咩科？
同埋咩phone no.
我今曰返工miss 左個call 依家勁驚

HSMC係 MSG加Email

有無巴絲知edu gcs會in咩?

我得翻一個sem
如果我盡力考個2.8呢？
都係得ou個d？
Sem1太on9了

Cgpa2.73
Social sci (psy)
報邊間最好？
🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

space cgpa 3.2
都唔敢奢求有cityu polyu bu讀

想問下讀傳理係咪bucie屌打開樹痕？
仲諗緊嘥唔嘥錢報開樹痕

不過bucie學費同位置真係⋯⋯
利申：住港島最南

雖然cie出本部cert 但外校同學留意返 多數要補credit補到仆街
除時都要讀3-4年 埋單三十萬

個course名同title都唔同
出本部cert都冇用啦
例如人地本部就叫bba
Cie就叫bc

Ou假假地都叫大學
恆管？

你退休個日就升做大學架啦

2.75報cie sports 有冇機
非親生仔

Health education 幾時派gpa

EDU 通識幾時派interview
Interview God
Offer God

Interview 左？

報咗先
最多咪等n手飯
Cie同edu sf就最撚多n手飯派
因為好多過3嘅都會報嚟做後備
等收到ugc就唔要offer

CGPA2.94 有冇巴打可以解答下

2.94可以試下edu sf or cie
入ou好過入樹仁

唔該你巴打

再推
佢係咪唔要我啦
Offer God

恒管呢啲
派到暑假都仲派緊
驚閪咩

上年就係由4月派到暑假都冇我份

未有呀 就係等緊 希望有得in

咩GPA?

2.9

咁你知點解啦

點解？
真心問

太低囉，3都唔過，邊個收你呀？

過三洗撚入恒管咩

咁其實恆管收幾多

上網有寫，2.8-2.9係基本分數
其實好多人都係3點幾恒管
所以2.9係有啲危

有無考ielts

識人3.5商科都係入恆管，咁你2.9算係咩

係咪interview太差咋
乜恒管收到咁高㗎咩

2.9不如報ou
反正收硬
我覺得ou好過恒管先

有fd報ou management 已經收左offer 佢gpa 2.3

留位費要交一個sem學費
不了

睇咩科啦
商科緊係讀恒管

多數2.7以上都安全入讀
3.5條友係咪癲左
明明大把UGC可以揀

唔係喎佢話交$5000

Edu GUS214interview揮手區

自膠 GCS

終於轉左

year 2 entry 2.5 安全
year 3 entry 2.8 安全

唔知，佢有UGC interview, 不過In得唔太好，所以得恆管

慘

今日收到interview?

係啊 今朝打黎講13/14in

早幾日打算報埋依科但無報到 好後悔
巴打仲有無報其他科？

報左通識同佢 兩科都sf sem3炒左

冇 睇黎要考埋

呢科interview洗唔洗著suit

冇interview
極懷疑係樣嘅問題

我都有報通識 希望有interview?

同問啊 但我諗左無壞既
佢好似講會send多次email同你講要準備D咩
一齊加油啊

齊齊有interview

最好就齊齊有offer

集氣

我12 in 不過佢仲未sd email 未知詳情

3.5都要入恒館
讀書幾叻都無用
肯定係on9仔
3.5基本上city poly bu 任揀

乜恒館而家咁威㗎咩
你報邊科啊

interview正正常常唔係啞lingu,bu都輕鬆入啦

我都係12 in

收咗email未 好驚

未 我都好驚 今日先收到interview 唔知點準備

有冇報左ou computer engineering既巴打

唉
各位認為OU係咪U?
收到ou interview
Senior entry psycho
利伸 讀緊gpa3.4左右

嗰陣報mgt yr2
今年報marketing yr3
offer God 呀 求你俾offer 我啦

點都in左先啦 反正都交左錢啦

OU出名易入難出。。
但都會去左in先 當拎下經驗

3.4都要in ou
你都係過返去八大ugc個post 喇
唔好嚟呢到同人爭

我係14號5.30
但我有野做，應該聽日打去轉時間
你呢？

睇邊間近

因為我入到我想讀既科既。。都ok既
因為報其他u既psycho都完全無聲氣

2.9就試埋ou cie

係咪未派到你咋 ？
Edu psy有冇報？

有
但隔離post話edu已派晒interview

ou psy 點in，要做mc?
我要in

下 我好想收到EDU interview

點會派哂
分幾輪派
先2月
等下喇

灰左
我想知連health education 都派左？

Edu嘅course同我依家讀呢科冇咩關係

咗

？唔明

通識教育派晒了嗎？

Speed APPLIED AND MEDIA ARTS Interview
IVE果陣gpa 3.06

而家老左先黎報pt degree

Top up都無 屌你

有冇巴絲報左edu讀五年嘅課程？

Me,edu history

無interview 直接收到恒管conditional offer

想問下大家edu gcs係咪sf黎？sf等唔等於top up？同埋學費大概幾多？唔該先

咩科？

Ou > 樹仁
你都識講無人提
踩都費時踩

Have interview? 我對個科都好有興趣但要讀5年

Conditional offer 係幾多

2.6就得

18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 (2)

新po 已開

有無人已經in過edu gcs?大概會問啲咩? 同埋着suit係咪實無死?